個男仔變得咁快？

Ys

女仔都可以變得好快
所以唔係男女既問題
係人既問題

你去kfc試新野
一隻雞食左幾啖覺得唔好味
咪買另一隻囉
女人=雞
一樣道理

follow左其他人呢件咁少既事都可以幻想到咁
建議你做作家

一日未一齊都仲有得揀，結咗婚都有得揀啦，你唔係仲信愛情啊嗎？

Agger 所以你老母=雞

係咁架啦 好出奇呀？

個女仔叫我返香港搵佢，我就特登飛返黎。之後佢飛左我tim啦，重要見都未見到啊。

呢位小姐我仲屎過你la！ 我做個project想Carry 同組D幾個靚女，結果我冇乜貢獻。 晒咗好多時間FF